悲哀！香港已經到咗文革式人民鬥文民地步！

藍絲大量起底，篤灰！
之後就警察拉人！
而家舉旗，文宣！又比人篤！
出嚟又比人拉！
e場運動慢慢收皮！香港已經變咗！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

所以大家鬥紅愛國就最好

拉放負post